蔣生比人桶，東星做既？

想屈我南哥